想問渣ga係唔係5p字

蝗

Ga你老母

5你老母

駁唔到

D新移民入黎比我撚馬咁撚未

Sorry

555555

渣ga入黎出句聲